「推」 和理非既手足麻煩入一入黎

各位和理非相信已經十分清楚「和理非」對呢個政權已經無用 無論你既堅持係點都好 一句講灑 如果612唔係有一班勇武既手足 條例可能已經通過左

叫大家入黎唔係叫大家一齊做勇武 勇武應該係自發因爲後果可以好嚴重 我想講既係 無論之後點都好 希望和理非既大家都可以搵到自己既位置 唔好再企係到

另外 我亦都想有多啲人靠前企 唔一定要你係最前 但起馬可以幫手拉人又好比信心前排既人都好 救得一個得一個

721夢境見

Push

推

push